（無圖）呢幾個show girl 好撚正呀！！！

cdrom 食撚屎

整左容先

爛聲mandy

雞雞雞雞